屌你地老味，一切今晚自然知啦，洗唔洗咁啊！！

大佬，而家連登全部都係黑社會點點點，黑吃黑點點點
屌你，件事係味真，今晚自然知道啦
點解你地成日話fact check味，fake news 點點點
我地只要知道今日要休息下，香港昨日發生咁嘅事，大家都難過，低落
所以今日大家去休息下，收拾心情，等下次運動
我地仲味贏啊屌你，5大訴求冇一達成
我地對得住義士？對得住傷者？
屌，我地嘅事就完全冇理過

元朗黑鄉打人
警黑合作
上環開槍事件

記者和市民嚴重受傷

大家不如做文宣啦，追下D post
去其他社交媒體宣傳出去仲好啦

push

而家可以做既野唔多，做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

push
你好累嘅，休息啦，做咩都好，放鬆下

我好撚多野想講但冇野講

push
其實你地信左又點？
你地要做嘅，只係留係安全地點
放工嘅盡快翻屋企
就係咁多
唔好再理會其他嘢啦
focus係我地目標啦
五大訴求啊
上環開槍啊
警黑合作啊

反正大家有共識今日唔出
做文宣, save圖同片

我地要明白嘅係
就算係fake news，我地信左都冇問題
因為，對我地來講
大家都係盡快翻屋企，等今晚睇下點姐
其實冇嘢噶，點解要炒大佢？
翻來啦大家，我地7大訴求啊！

係
其實今日大家都係屋企啦
累嘅休息下，冇咩事嘅，留意新聞，同埋做文宣
翻工嘅，你地放工都係翻屋企啦，路上小心D就得啦

14年連喜記老闆都唔撚敢郁呀，劇本劇本，劇你老母本呀

負皮果個入來討論下
睇下大家有咩意見

我地將昨晚一切嘅片，相全部backup已經幫助好大忙
因為到時如果有需要，都可以馬上擺出來

推

果味唔敢入來？

各位，等7點左右啦，一切真相大白